男友前任好大波

現任得A，點睇。

比人屌左未

無了

以前玩肥仔波
而家玩排骨精

男人有A 仲想點

圖定老母

你男友轉gay

絲打嚟

你男友前任係肥仔c?

會唔會因為咁掛住前任

只可以安慰你，你男朋友如果真心對你就唔應該會介意

咩cup數？

大成點先

佢每次望到你個飛機場就會諗起佢ex個吸手波幾撚好揸

男人愛大波愈食愈返唔到轉頭 死心把啦

應該會做做下軟左，視覺上差好遠

衰撚過屌男人
男人起碼有碌鳩

學識奶LIN奶龜頭奶鳩根奶屎眼奶袋女上深喉吞精
仲邊會有人離開你

大成點先？Z?

大無用嘅 大得黎要舊硬

夠

真愛

咩點睇？得a有咩睇